蔣公個連登起底組幾百個兄弟點解唔出來撐蔣公？

有啲游緊水

有啲學緊打字

有五成係psychology學生, 入grp觀察佢語言同行為用來寫paper
另外五成心智未去到足以發表意見嘅程度

屌
心智未夠嗰啲應該係比佢踢入group嘅院友嚟

因為成班都係中小學生, 冇得註冊連登AC

我地勇犬咪出左黎囉

五成SEN學生

勇sir係想借蔣公屌波台